(慎入) 應對香港景拆最佳方法

裸遊集會 有無得諗
過十萬人一齊
到某個特定時間
一齊除哂所有野
淨係著內衣
身上無任何裝備武器
景拆是否仍會停止作出攻擊
成堆肉色既物體
睇落都幾嚇人

idea by Ms W (純9up)
求大神告知可行性

邊有人肯 又可以告你公眾地方行為不檢